見工HR 成日問埋D 廢問題

點解想轉工呀？
如果offer 少2k 受唔受？

大佬呀？！
返工為咩先？錢丫麻！
返工所以野都係為錢咋！！

唔通真係鬼上身：「我好鍾意返工」？？

你下次試下答：我好鐘意返工

比HR壓價
我係見你人工合理先見嫁喎

總有人打份風流工為興趣
佢問你 你鍾意咪照答錢囉 廢物

一壓價就起身走人

問點解轉工真係好廢問題
唔係為錢就為工作環境啦
我有十幾億身家會黎見工？

成個interview process都係做場戲姐

之前見份工 條友係咁西住臉問我係咪真係返到咁多日 講緊嘅份工只係要返星期六日
去到走個時都仲係問呢條問題 我唔得就唔會黎見啦
最後因為覺得呢間嘢好on9廢事做

講為錢又唔鍾意
HR 係違反人性的生物